我係喇沙仔.....我有啲嘢想講

呢間啲喇沙好撚好食呀
繼續推下黃店 一定食呢間

比你fake左入嚟

本生入黎想除褲
依家變咗好肚餓

去返飲食台喇屌